新界邊區升值能力較好？

白石角 但需要時間

點解係白石角？

屯門天水圍

因為其他新界區已經升到仆街

咩都未發展 咪有龐大升值能力 升唔到一回事

附近無咩地方起大基建
港鐵站又唔開

洪水橋

1. 供應太多 康城有十一期 仲有一大半單位都未起未賣個價好難浪得返上去 當你三年後解綁都好難轉手 始終供應太多.

2. 元朗未來有大量供應土地, 將軍澳起晒果幾千個單位後. 已無地，市中心好炒唔好住，其餘地區就買野唔方便同埋周邊大把地起新樓。 最後係地區性問題

3. 馬鞍山最強勢果波升幅係2014-2018，經已過左，要再升的話除左睇大市要靠科學園果堆新盤黎撐起

4. 你自己問AA拿份投地成交表就知

Thanks

但馬鞍山有沙中線，將軍澳出港島夠快
佢地地理位置唔係較好咩？

白石角應該跑輸大市，無商場，無鐵路喎

馬鞍山有沙中線都唔會升得太多
你要果區升你一定要個引爆點 新盤開賣幫手拓高個價
馬鞍山而加真係無晒地 唔會再好似火箭咁上。

所以我岩岩就講要時間 好似啟德咁
遲下人多政府自然會交建，
原本科學園有站 不過擱置左

前後矛盾 康城太多新盤唔升 馬鞍山無新盤又唔升

我話馬鞍山實升 無地先最易乾升

無商場無鐵路就生存唔到咩
你去外國點搞?

咁每個人都有自己見解
都係我自己主觀既諗法
但起碼呢5年我幫自己幫屋企人買樓投資都有唔錯既回報

介唔介意分享下買左邊d盤？

荃灣

近5年買乜盤回報可以差 想學下野

因為好多人買海日灣

白石角應該會起地鐵站
4個新盤再加海日灣咁多細積

我以前都咁諗
無地乾升既前題係要外區人願意搬入去 有人願出高價搶貨

多新供應都唔代表一定唔升 只要有足夠多區外人願意搬入去+原區私樓住戶靠財富效應幫仔女買

冇可能 人口太小 發展有限
改線加站要做到好似洪水橋發展居咁
多15萬人住先有機會
政府講左唔起既野唔好FF 咁多
其實政府關於起鐵路好透明
佢話唔起 你問一百次都唔會起
就算佢話起 都唔一定起俾你
就好似東涌西站咁
鐘意跟住地鐵買既 , 睇清楚2014鐵路發展圖
同將來既明日大愚發展圖
已經大慨講好哂2040 前重點會起d 咩啦

跑輸大市同生存唔到兩回事喎

馬鞍山大約30年前發展 好多時果度啲人入去都係開荒牛 廿幾歲岩岩上到車 入面既分支家庭既購買力已經唔小野

近小小既沙田 上車盤全部都超細 變相唔吸引 啲人寧願近屋企買返馬鞍山

好多人話大西北升到貴過市區
有無人可以舉下例子

咁因為多數人拎較新既新界屋苑 同 市區舊單棟樓比者
同樓齡 同規模 呎價起碼貴3-5成啦

5.沙田

拎瓏門同砵蘭街唐樓比
然後得出瓏門唔值咁貴

#location location location
#市區就是贏
#但我必須承認沙田樓仔呎價有點離地

一定係屯門

又泥 地鐵站理論

沙田

理念正確

政府話起 -＞ 最後唔一定起
政府無話起 -＞ 最後通常唔起
政府話唔起 -＞ 最後真係唔起

2014d線都未起完,d人仲諗白角站，等到2040就有可能諗下

沙田點解咁貴？

我諗係區內分支家庭支持
要近家人，幾細都焗買

咁未來趨勢邊度多分枝家庭邊度樓價會愈隱定

另外一到係青衣 青衣北已經冇哂地
青衣南同青衣中得番極小
但呢個島仔有超過廿萬人住
所以你見到呢4年 青衣急升得超快
公屋居屋不斷破頂 個呎價就好癲

其實睇CCL新畀東已經超越左港島九龍
再係咁新西多分支又無新供應既地方都會爆升或價硬

屯門其實如果唔計掃管笏其實供應好少，區內有大量分支家庭

圍城年輕分支會好勁
估計會輪流推升嘉湖同元朗市

圍城係邊

大西北

大西北始終lump sum細，尺價平，計升幅一定跑嬴

大埔黎講

嵐山定白石角個堆好？

一定係屯門天水圍
你自己揾下大灣區發展藍圖
龍鼓灘海底隧道直入機場廣珠澳大橋
洪水橋會有新鐵路去前海
明日大嶼大西北經機場直達西環

講緊d樓唔淨止香港人爭
到前海發展攪掂哂， 乜撚企業都會由中環搬去前海
嘉湖山莊就變咗好似黃埔花園咁做老牌屋苑

情況同而家寶安原居民一樣， 當年關外樓無人要
而且d樓同地升哂
原居民全部都打跛腳唔使憂

白石角站最好咪撚起，仲嫌唔夠慢咩

利申 日日搭火車

4個區都麻麻
屯門會好啲

馬鞍山早幾年升得太急